真係要好好睇實女朋友

無時間陪佢都要得閒text下佢問下佢點
照顧到佢emotional needs
一個唔覺意就好易比狗公有機可乘

我有時好忙,1日都覆唔到佢幾次
嗚嗚…

一個巴掌拍不響……
條女受狗公嗰套都唔好得去邊

我女朋友成日都有狗公白撞嫁喎，大家成日happy share 食花生。

睇你同條女關係點嫁啫

有啲女係心靈脆弱啲
鐘意人關心 虛寒問暖

無計
要睇緊啲

男女都一樣 男人唔管又係會身痕出去搞搞陣